
                      Para enterarte mejor de la película tiene que haber visto el Amanecer del planeta de los Simios. Tiene recuerdo de escenas de otros películas : - Gladiator 
- El señor de los anillos 
- La Gran Evasión y los 10 mandamientos.
Sale de la película preguntándote  Joder tenía que haber nacido Simio
        
            